凌晨後真係等第2朝先走啦

留到最後真係好感激你
但白白送頭 比人欄截 何必呢
都4點啦 等到7點先走 其實安全好多囉
你地貪一時之快 比人捉就冇左個手足
等3個鐘就早上啦 狗都走曬啦
咁樣送頭好唔抵

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

真心覺得佢地唔抵
好傷心
明明有勇氣留到最後
唔該有勇氣呢埋等到天光..
係車入面訓都好安全...

黑警做到幾假 幾忍讓都好
只要黑警一日唔帶委任證執法
一日係輿論上都係蝕桌
莫講話成日耍陰招
唔駛急嫁大家

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

呢樣真，係車度打幾個鐘機，睇下劇都好過。
總之各位手足，揸車一係避過敏感路段行，一係坐天光。

推